用一個禮拜時間搵下係邊個字頭做嘅，下個禮拜就拆佢祠堂

屌佢老母要玩丫嘛，就要你連祠堂山墳都保唔住

元朗救護站 2474 6845
元朗消防局 2474 6732
八鄉消防局 2488 7282

屯門救護站 2463 2125
屯門消防局 2462 5717
天水圍救護站 2445 0033
天水圍消防局 2448 0664

青山灣消防局 2451 5101
虎地消防局 2469 4710

你地同我打晒D電話佢
元朗港鐵站有人縱火, 有人受傷

新界五大氏族
錦田鄧氏
新田文氏

叫結束一黨專政，其實係想結束民主黨，唔好做建制B隊，大家唔會哂